<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Html on SSPSS</title><link>http://localhost:1313/tags/html/</link><description>Recent content in Html on SSPSS</description><image><url>http://localhost:1313/uploads/og.webp</url><link>http://localhost:1313/uploads/og.webp</link></image><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>A template by [Heksagon](https://www.heksagon.net "Your most friendly developer")</copyright><lastBuildDate>Sat, 05 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/tags/html/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>भव्य श्री श्याम महोत्सव</title><link>http://localhost:1313/blog/images/</link><pubDate>Sat, 05 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/blog/images/</guid><description>हमारी समिति पिछले 21 वर्षों से निरंतर भव्य श्री श्याम महोत्सव का आयोजन कर रही है। इस महोत्सव के माध्यम से, हम श्री श्याम के प्रति अपनी श्रद्धा और भक्ति व्यक्त करते हैं, साथ ही समाज में धार्मिक जागरूकता फैलाते हैं। इस महोत्सव में भव्य आयोजन, भजन संध्या, और धार्मिक प्रवचन होते हैं, जो भक्तों को आध्यात्मिक शांति और उत्साह प्रदान करते हैं।</description></item><item><title>गर्मी में प्याऊ की व्यवस्था</title><link>http://localhost:1313/blog/markdown-syntax/</link><pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/blog/markdown-syntax/</guid><description>हर साल गर्मी के मौसम में, हमारी समिति सार्वजनिक स्थानों पर प्याऊ की व्यवस्था करती है। इस पहल के माध्यम से, हम सड़कों पर चलने वाले यात्रियों और जरूरतमंद लोगों को ठंडा और ताजे पानी प्रदान करते हैं, जिससे उन्हें गर्मी से राहत मिलती है और उनकी सेहत बनी रहती है।</description></item><item><title>स्कूलों में पानी की व्यवस्था</title><link>http://localhost:1313/blog/rich-content/</link><pubDate>Sun, 10 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/blog/rich-content/</guid><description>हमने कई स्कूलों में पीने के पानी की व्यवस्था कराई है। यह सुनिश्चित करता है कि बच्चों को स्कूल में हमेशा स्वच्छ और ताजे पानी की उपलब्धता मिले, जिससे उनकी सेहत और ध्यान केंद्रित रहने में मदद मिले।</description></item><item><title>ठंड में स्वेटर का वितरण</title><link>http://localhost:1313/blog/placeholder-text/</link><pubDate>Sat, 09 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/blog/placeholder-text/</guid><description>सर्दियों में, हम गरीब बच्चों को स्वेटर वितरित करते हैं ताकि वे ठंड से बच सकें। इस पहल से हम बच्चों को ठंड के मौसम में गर्म और सुरक्षित रखते हैं, जिससे उनकी पढ़ाई और दैनिक जीवन प्रभावित न हो।</description></item><item><title>गरीब बच्चों के लिए स्कूल ड्रेस</title><link>http://localhost:1313/blog/math-typesetting/</link><pubDate>Fri, 08 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/blog/math-typesetting/</guid><description>शिक्षा का अधिकार हर बच्चे का है, और हमारी समिति इस दिशा में महत्वपूर्ण कदम उठा रही है। हम हर साल गरीब बच्चों को स्कूल ड्रेस प्रदान करते हैं, ताकि वे स्कूल जाकर शिक्षा प्राप्त कर सकें और समाज की मुख्यधारा में शामिल हो सकें। यह पहल उनकी आत्म-गौरव और शिक्षा के प्रति उत्साह को बढ़ावा देती है।</description></item><item><title>कम्बल वितरण</title><link>http://localhost:1313/blog/emoji-support/</link><pubDate>Tue, 05 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/blog/emoji-support/</guid><description>सर्दियों के दौरान सड़कों पर ठिठुरते हुए गरीब और भिक्षुकों को कम्बल बांटने का कार्य भी हमारी समिति नियमित रूप से करती है। इस सेवा से हम उनकी ठंड से राहत दिलाते हैं और उनके जीवन में थोड़ी सी गर्माहट लाने का प्रयास करते हैं।</description></item></channel></rss>